我宣佈6點後停止討論叻狗，集中為周同學集集

叻狗死撚開啦， 小丑一隻wfc
為周同學集氣

推

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓傷者周梓樂大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」

pusj

Tui

集氣

Bump

甴近平

大家一齊為同學祈禱

無錯

講得啱

周同學

一定要無事

佢個垃圾唔值得討論

push